### Дане завдання не обов'язкове для виконання

## Завдання

Реалізувати функцію для підрахунку n-го узагальненого числа Фібоначчі. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:
- Написати функцію для підрахунку n-го узагальненого [числа Фібоначчі.](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A7%D0%B8%D1%81%D0%BB%D0%B0_%D0%A4%D0%B8%D0%B1%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D1%87%D1%87%D0%B8). Аргументами на вхід будуть три числа - `F0`, `F1`, `n`, де `F0`, `F1` - перші два числа послідовності (можуть бути будь-якими цілими числами), `n` - порядковий номер числа Фібоначчі, яке треба знайти. Послідовність будуватиметься за наступним правилом `F2 = F0 + F1`, `F3 = F1 + F2` і так далі.
- Отримати за допомогою модального вікна браузера число, яке введе користувач (`n`).
- За допомогою функції порахувати n-е число в узагальненій послідовності Фібоначчі та вивести його на екран.
- Користувач може ввести від'ємне число - результат треба порахувати за таким самим правилом (`F-1 = F-3 + F-2`).

#### Література:
- [Рекурсія, стек](https://learn.javascript.ru/recursion)
